記住 左膠唔係同路人嚟 佢地出現阻住曬嘅

記得唔好同佢客氣

睇左三個月 次次都係阻膠嘅出現
必定發生自己人
比鄉黑打
比差老捉
比深藍斬

記住 佢哋絕對唔係同路人 和理非唔會咁

左膠=阻膠=淺藍

聽日見！

好 聽日見

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

推

左膠=阻膠=淺藍

推

如果你地呢班左膠真心支持呢個運動嘅
唔想比人話係淺藍嘅話
就唔好再做出呢D阻頭阻勢嘅行為

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

同意

2019年都仲做大愛左膠既
唔係我地呢一邊

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

連儂牆必要文宣